鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

有啲人基於懦弱，好似我咁唔敢出嚟衝
但我覺得我都有啲嘢可以做，就係幫手做文宣！
趁呢兩日時間再谷起另一輪民意
亦都令到輿論傾向義士一邊
因為嚟緊幾日政府一定會用盡一切方法
分化義士同埋一百萬人
我哋要做嘅就係團結返所有反送中嘅人

目標有幾點

1.義士不是鬼，目標要對準政府
我知道大家見到今日啲師奶中產不斷話鬼都好嬲
大家要明白屌佢哋係冇用
反而令佢哋更加憎呢班義士
我哋要做嘅係左膠最鍾意嘅和理非感化佢哋
同佢地講野
唔需要講「義士」兩個字
反而係用「後生仔」、「年青人」
佢哋犧牲咗自己嘅前途
都係因為今日政府唔聽一百萬人民意
「你今日行得咁辛苦，呢班後生仔都係，所以佢地先要用一種自我犧牲嘅方法」
我發覺講咗呢一句之後
啲師奶中坑就唔會再話義士係鬼
最多問你
「咁佢哋係咪衝得唔啱先？」
呢個時候你已經成功咗第一步
你又可以問返佢「你覺得政府唔理你係咪啱？」
之後你花唔花精力同佢講再你話事

2. 行動要升級
呢一句係話比民陣聽
而家我哋呢啲小貓式周圍和理非講真係好浪費時間
我地講一百句
對班中產嚟講
都唔夠民陣同班泛民老野講一句
所以一見到有人問有咩後續行動就話要升級
都係講返政府嗰份聲明
同佢講政府都當你戇鳩鳩

如果啲人問你衝嚟有乜用
你答佢太陽花學運又得
答佢雨傘嘅時候都係靠衝出嚟又得
千祈唔好講初一魚蛋革命
因為班和理非到而家都未接受到魚蛋革命

為咗令佢易啲接受
你可以同佢講你唔衝冇問題
最緊要有人衝嘅時候你後面保護佢哋
製造一種輿論保護佢哋

希望泛民都聽到呢種聲音
宣佈行動升級
唔好以為冇可能
朱凱迪講咗行動有需要升級

加上而家政府真係唔理你
民陣更加有正當理由將行動升級
而且佢哋今日喺大台亦都講過之後會有升級行動

3. 不要絕望
甚至連登入面都好多人好絕望
我都係
但其實我哋付出咗啲咩
我哋呢一班仲上到連登嘅人
今晚喺告士打道嗰班義士簡直係微不足道
我哋只不過係出咗嚟一晚
如果今日就放棄之後乜都唔做
會唔會太對唔住梁天琦？
今日唔係endgame
後日都唔會係
我哋要對住嘅係一個世界上最強大嘅極權國家
如果你真係妄想一次遊行就可以成功
咁你同班水港豬都無分別

最後兩個重點：
1. 唔好浪費時間同藍絲三毛嘈
你嘅時間要用喺爭取今日嗰一百萬人支持行動升級

2. 唔好屌
如果你以前識鬧泛民屌票
同一道理，你唔會屌到和理非支持義士

推

推到聽朝上熱門就有希望

push

pish

推下

未睇哂，推咗先至慢慢睇。

推完求下去埋facebook團結返班和理非
今時今日再無時間屌嚟屌去
得返兩日

幫推 去咗旅行 覺得好對唔住香港同香港人

我今日都有出 上網繼續

Push

去左旅行唔緊要，你仲有個keyboard
呢幾日輿論戰重要過今日有無出嚟

推還推
求下你地去埋fb出聲
我feel到心臟負荷唔到了
要訓一陣先
希望有人幫我繼續推

記住講政府無視一百萬人上街，可以唔衝擊但請唔好話衝擊嘅人係鬼

Push, 辛苦晒

想知facebook除咗樓主講嗰啲同蘋果係會多左膠

11晚-12號，大家唔返工返學通宵喺政總附近休憩一下

最高目標係團結所有人反送中

最底目標係唔好令人反對反送中

記住

走出連登做文宣

推埋呢邊
團結啊香港人

講嘅嘢絕對認同，幫手推

反送中抗爭統戰

團結香港人啊

留名

加油

海外巴絲可以望下依邊

【請廣傳】英文 timeline 整合 post

大家要知道喺出面嘅人義士係好難短時間整理各種資訊

係屋企嘅人要幫佢哋留意不同資訊同做整合，令喺出面嘅義士知道其他地方發生緊咩事

走出連登做文宣

推

走出連登做文宣

不斷推

冇咩幫到手，淨係做到幾張圖宣傳下
唔好氣餒呀各位

推比anonymous 啦

可唔可以幫手整英文版比海外巴絲傳開
THANKS

類似想打咩內容啊？
第一次整唔係好識
大家可以提議多啲，我唔介意幫手整

走出連登做文宣

推

記得團結一定係重點 大敵當前分化就死硬

幫手宣傳埋12號 洋紫荊運動 香港需要大家

同埋記得推po等多D人入黎關注同幫手

仲有千萬要小心唔好過激
我地要嘅係團結 而唔係令更多人對抗爭反感

大家加油

幫推also
走出連登做文宣

我哋會繼續推 巴打快啲訓

多謝巴打!!!!!!!!! 推!!!

其實將中文字譯番做英文就OK
我想用黎比海外巴絲傳開,THANKS

海外巴絲可以望下依邊

【請廣傳】英文 timeline 整合 post

[member]海外巴絲一齊嚟推post推trending

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

文宣嚟講我覺得要向和理非宣傳一啲實用嘅操作
因為我相信其實好多和理非雖然無勇氣衝
但亦唔甘心就咁散水
只係佢地一嚟無經驗 二嚟唔知點做
就依個方向我自己諗到有幾點
首先就係要有發生衝擊嘅心理準備啦
之後一旦衝擊發生和理非應該守緊後排唔好畀警察增援
同埋和理非應該喺安全距離內儘量緊貼前排義士
仲有可以幫手提供物質同傳遞信息
最緊要係充人頭
就算畀警察突破咗義士
都應該散開到安全位置後慢慢重整陣形
大家諗到咩一齊加
最緊要係宣傳理念嘅同時將所有人實際咁動員

推
不求和理非一齊衝，只求團結一致，槍口對外！！！
現階段唔幫唔緊要，唔好踩！

加油！！唔好灰心！諗下仲有咩可以做！

#7 #8 #10 #11

Pish

help pish

幫推

更新：

Whatever it takes! 12號：「茉莉花革命」！

我放工仲唔知join唔join到

如果有人話夜晚衝嗰班喺鬼
可以用呢篇回覆佢

不過唔好淨係整meme
仲要針對唔同人之間嘅矛盾 盡量化解諒解

唔團結起來香港冇得救架

推！ 我都整咗個類似
睇下有無可以補充樓主果度

香港人除咗6月12再出黎之外
推動輿論都好重要

1. 呼籲朋友612再出黎
立會修例 癱瘓立會運作先係最重要
衝擊警察同引火自焚無分別

2. 說服朋友理解衝擊
好重要 俾支持俾勇武派
拉返和理非既政治冷感既人既支持
民意係巿民最大既籌碼
啲人衝擊係果刻覺得 103萬人都無用
和平遊行係無用
用呢種無力感去令人接受衝擊

3. 聚焦目的去政府不問不聞度
唔好俾自己友因103萬人而打飛機
亦唔好俾大眾聚焦暴力流血度
政府正要轉移視線 103萬人（唔止）唔可以被分化

和理非同勇武派其實係互相需要
要勇武派既行動同實際既影響
要和理非既支持同保護

團結呀！香港人！

兩日時間 大家幫手推輿論
等612有更多民意同更好既準備

有無人試過tweet Donald Trump?

Ok

仲有 就算有幾多仆街都好 唔好絕對咁妖魔化咁多群體
如果係呢個關頭唔要和理非 港豬 南亞 左膠等等 抗爭嘅力量會少好多

就算係警察 甚至大陸人 拉到一個支持就係一個
我地真係要盡可能團結最多最多嘅人 先可以為香港搏一鋪

槍口一致啊大家

張圖好正

推呀

推
訓醒後做

黑警死全家

多謝

PUSH

呢啲post就有建設性

Posh

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

我頂左兩日唔比自己喊
但睇到呢個post我喊到仆街

我見到的時候都好感動！

推爆佢，要吸納沈默的大多數返嚟

推 樓主岩重點， 好過出面幾個post屌香港人唔團結

立法會陣線都好重要
有無機會動搖一啲游離既議員（建制）
去信表達訴求

唔好理有無用住
至少 乜都用

各group開始有琴日參與遊行嘅人話琴晚衝擊嘅係鬼
希望大家唔係用粗口鬧
淨係問佢琴晚你一行完政府就話會照舊二讀 你諗住點
引導佢地思考先

我有2個idea係:

第一
~搵個英文好的人，代表一百萬香港市民，draft封公開信比歐盟加美國，如果通過修例，收返港美關係法同制裁所有投票議員同其相關人士，包括凍結所有歐美資產，甚至以危害人權/國家安全原因收返其公民權

pros: 針唔到肉唔知痛，呢招最毒係直接影響當權者利益直中要害
cons:
i)唔可以比民主派知/插手，要知道民主派之前係去美國"解釋"香港法治健全，叫人唔好用關係法
ii)好難push到外國幫手，因為呢招直中要害真係反枱，唯有用尋日香港一百萬人民意推動國際社會聲援/感動左膠大國德國loll，或者傾暫時只制裁"香港"高層而唔係"中共"高層

第二
搵個英文好的人，代表一百萬香港市民，draft封公開招標比全世界所有國家
1)特別係有能力抗衡中國的國家，eg.德國/美國
2)同香港有稅務協議的國家
打包一百萬香港市民的交稅能力，有條件地(eg.學歷/工作能力/年齡/資產)審批類似BNO的國民海外護照，以後交外國稅唔交香港稅
其他條件慢慢deal, eg.
~香港出生
~無居留權/n年後比居留權

利益: 假設平均每人月入30,000，當扣埋稅比30,000稅一年，該國家會得到每年有300億港元收入，同香港大部分高質人材
pros: 呢招最毒係一野清空大部分最年青/最優質人材，嚴重影響人口結構，財政收入，甚至資產外流
，而且媚外的中間派以至"不好政治"的港豬都會抵抗唔住外國passport走路，最後香港得返外殼/新香港人。。。
cons: 實施上煩，同埋香港可以改制，幫手的國家一定要夠實力，咁大舊錢/咁多人材其實對2線國家好有好處，但佢地同唔到中國打

代朋友同大家講

希望有人討論下 我都唔知得唔得
但乜方法都試下 討論下
我地有兩日

我係樓主
有意幫手做文宣留tg
喺group集中討論

拎黎做wallpaper

雖然文字冇咩人肯睇, 純粹想拋個idea出黎, 魯迅先生 《藥》, (人血饅頭兩登都知道, 但公海比較少人知), 用d有authority既人講既野會唔會好過我地?
搵到教育局有條link係劉中樹既文章《〈藥〉的情節結構和人物描寫藝術》, 當中提到"《藥》反映的是辛亥革命前後人民群眾的愚昧麻木，辛亥革命的脫離群眾", "革命者為救治社會的「病」獻出了生命，卻不被愚昧麻木的群眾所理解的矛盾"
點都好, 樓主加油

link:

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

有冇人係facebook做宣傳比人封過？
我留言但係不停彈舊野出黎話我錯誤
唔知發生咩事

【TG】鍵盤力量：展開網上輿論戰

push下